msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Site Core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-16 11:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-17 16:47+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong)\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.8.0; wp-6.8.2; php-8.2.27\n"
"X-Domain: site-core"

#: templates/payment-status.php:67
msgid " Payment Status"
msgstr ""

#: inc/classes/class-cdn.php:483
msgid "%d file(s) have been sent to CDN."
msgstr "%d文件(s)已经发送到CDN。"

#: inc/classes/class-option.php:49
msgid "...."
msgstr "...."

#: templates/language-template.php:118
msgid "3 revision for each service"
msgstr "3修订为每个服务"

#: templates/language-template.php:124
msgid "3 revisions for each service"
msgstr "3修订为每个服务"

#: templates/language-template.php:120 templates/language-template.php:126
msgid "6-month support"
msgstr "6月的支持"

#: templates/language-template.php:174
msgid ""
"A clear idea of your goals, preferred design style (if any), and any "
"reference websites or wireframes you have. Don't worry—if you're unsure, "
"I'll guide you through the process!"
msgstr "一个清楚的你的目标、优选的设计风格(如果有的话)，以及任何参考网站或框架。 别担心—-如果你不确定，我会指导你穿过的过程！"

#: templates/language-template.php:90
msgid "A Founder"
msgstr "创始人"

#: inc/classes/class-notifications.php:33
#, php-format
msgid "A new subscription was created using %s."
msgstr "一个新的订阅的创建使用%s。"

#: inc/classes/class-option.php:50
msgid "A password is required."
msgstr "一个密码是必需的。"

#: inc/classes/class-radar.php:81
msgid "A radar interface will be appear here shortly."
msgstr "一个雷达接口将是飞来这里不久。"

#: inc/classes/class-notifications.php:81
#, php-format
msgid "A refund was issued for your subscription via %s."
msgstr "退还颁布了用于订阅通过%s。"

#: templates/language-template.php:152
msgid "ability"
msgstr "能力"

#: inc/classes/class-security.php:139
msgid "Account created successfully. Please verify your email."
msgstr "帐户创造了成功。 请确认您的电子邮件。"

#: inc/classes/class-visitor.php:325
msgid "Activity ID associated with the event."
msgstr "活动ID相关联的事件。"

#: inc/classes/class-visitor.php:202
msgid "Activity ID for deletion."
msgstr "活动ID为删除。"

#: inc/classes/class-visitor.php:189
msgid "Activity ID for fetching details."
msgstr "活动的ID，提取细节。"

#: inc/classes/class-visitor.php:215
msgid "Activity ID for updating; use 0 to create a new activity."
msgstr "活动ID更新；利用0创建一个新的活动。"

#: templates/language-template.php:93
msgid "After a long studies period, I found my self interested in graphics."
msgstr "经过长的研究期间，我发现我的自我感兴趣的图形。"

#: templates/language-template.php:91
msgid "Ah it was such time i first meet my school life from nursery,"
msgstr "啊是这样的时候我第一次见到我的学生，从幼儿园，"

#: templates/language-template.php:109
msgid "All In one"
msgstr "都在一个"

#: templates/language-template.php:187
msgid "Amazing Portfolio"
msgstr "惊人的投资组合"

#: inc/classes/class-translations.php:53
msgid "An list object of languages as per key: value structure."
msgstr "一个列表物体的语言作为每项：价值结构。"

#: templates/language-template.php:92
msgid "and then I finished my secondary school certification program."
msgstr "然后我完成了我的中学证书的程序。"

#: inc/classes/class-hunts.php:470
msgid "API Endpoint"
msgstr "API终点"

#: inc/classes/class-hunts.php:471
msgid "API endpoint for huntful application."
msgstr "API端点为huntful应用程序。"

#: inc/classes/class-cdn.php:139 inc/classes/class-hunts.php:477
msgid "API Key"
msgstr "API关键"

#: inc/classes/class-hunts.php:478
msgid "API Key of onxmaps.com site."
msgstr "API关键的onxmaps.com 网站。"

#: inc/classes/class-apps.php:230 inc/classes/class-task.php:138
msgid "Api keys"
msgstr "Api钥匙"

#: inc/classes/class-apps.php:231 inc/classes/class-task.php:139
msgid "API keys interface will be appear here..."
msgstr "API键接口将是飞在这里..."

#: inc/classes/class-option.php:48
msgid "Application in depth configuration screen."
msgstr "应用中深度。"

#: inc/classes/class-apps.php:218
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

#: templates/language-template.php:100
msgid ""
"Architecting scalable and efficient design systems to maintain consistency "
"across platforms. Implementing reusable components and structured workflows "
"to streamline development."
msgstr "构架可扩展和有效地设计的系统维持一致的跨平台。 实施可再用的部件和结构化的工作流程，以简化发展。"

#: templates/language-template.php:15
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: templates/language-template.php:96
msgid "At the very biggening of 25, I'm a founder, an author and an instructor"
msgstr "在非常biggening的25,我是一个创作者和一名教师"

#: inc/classes/class-apps.php:219
msgid ""
"Automation apps job for wordpress that will automate some common work flows "
"on wordpress with browser extension."
msgstr "自动化应用程序的工作wordpress，将自动执行的一些共同的工作流件浏览器的扩展。"

#: inc/classes/class-radar.php:69
msgid "Automation radar headless server from wordpress."
msgstr "雷达自动化无头服务器。"

#: inc/classes/class-task.php:127
msgid ""
"Automation task for wordpress that will automate some common work flows on "
"wordpress with browser extension."
msgstr "自动化的任务wordpress，将自动执行的一些共同的工作流件浏览器的扩展。"

#: templates/language-template.php:62
msgid "Awards"
msgstr "奖"

#: templates/language-template.php:136
msgid ""
"Based on your feedback, I'll make necessary revisions until we reach the "
"perfect result. Your satisfaction is key, and I ensure the final product "
"aligns with your expectations."
msgstr "基于你的反馈意见，我将做必要的修订，直至我们达到完美的结果。 你的满意程度是关键，以及确保最终产品符合您的期望。"

#: inc/classes/class-notifications.php:141
msgid "bool status for the config"
msgstr "bool地位配置"

#: templates/language-template.php:116
msgid "Brief draft"
msgstr "简介草案"

#: templates/language-template.php:28
msgid "By"
msgstr "通过"

#: templates/language-template.php:21
msgid "by Me alongside UXnDev"
msgstr "通过我旁边UXnDev"

#: templates/language-template.php:177
msgid "Can you handle urgent projects?"
msgstr "你可以处理紧迫的项目？"

#: templates/language-template.php:13
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: inc/classes/class-invoice.php:196
msgid "Cart overview"
msgstr "车概述"

#: inc/classes/class-cdn.php:108
msgid "CDN"
msgstr "CDN"

#: inc/classes/class-cdn.php:133
msgid "CDN api public key."
msgstr "CDN api公共密钥。"

#: inc/classes/class-cdn.php:140
msgid "CDN api secret key."
msgstr "CDN api秘密的关键。"

#: inc/classes/class-cdn.php:109
msgid "CDN configurations, fields customization. Things enables and disables."
msgstr "CDN配置领域的定制。 事情启用和禁用."

#: inc/classes/class-cdn.php:120
msgid "CDN Provider"
msgstr "CDN的供应商"

#: inc/classes/class-invoice.php:163
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: inc/classes/class-invoice.php:164
msgid ""
"Checkout configurations, fields customization. Things enables and disables."
msgstr "结帐配置领域的定制。 事情启用和禁用."

#: inc/classes/class-invoice.php:189
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/language-template.php:53
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: templates/language-template.php:199
msgid "Client Review"
msgstr "客户审查"

#: templates/language-template.php:41
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: inc/classes/class-cdn.php:125
msgid "Cloudinary"
msgstr "Cloudinary"

#: inc/classes/class-security.php:317
msgid "Code and User ID are required."
msgstr "代码和用户标识是必需的。"

#: templates/language-template.php:213
msgid "Common Questions"
msgstr "共同的问题"

#: templates/language-template.php:86
msgid "Completed SSC"
msgstr "完成南南合作"

#: inc/classes/class-notifications.php:136
msgid "Config key of inparticular notification."
msgstr "Config key of尤的通知。"

#: inc/classes/class-hunts.php:459
msgid ""
"Configure hunting table database, rest api endpoint and hunting record "
"relations."
msgstr "配置狩猎表数据库，其余api端点和狩猎记录的关系。"

#: templates/language-template.php:20
msgid "connect!"
msgstr "连接!"

#: templates/language-template.php:179
msgid "Contact me"
msgstr "我联系"

#: templates/language-template.php:170
msgid "contact me"
msgstr "我联系"

#: templates/payment-status.php:69
msgid "Contact Support"
msgstr "接触的支持"

#: templates/language-template.php:189
msgid "cool project"
msgstr "很酷的项目"

#: templates/language-template.php:98
msgid ""
"Crafting intuitive and user-friendly interfaces by focusing on user behavior,"
" accessibility, and aesthetics. Using wireframes, prototypes, and design "
"systems to create seamless interactions."
msgstr "制定简单易明、便于使用的接口，通过注重用户的行为、无障碍、和美学。 使用框架、原型设计和系统创建的无缝的相互作用。"

#: templates/language-template.php:196
msgid "customer smile is my breath"
msgstr "客户的微笑是我的呼吸"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:112
msgid ""
"Customize the content of llms.txt. You can add custom directives, links, etc."
msgstr "自定义的内容llms.txt. 你可以添加自定义指令，链接，等等。"

#: inc/classes/class-hunts.php:498 inc/classes/class-menus.php:28
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: inc/classes/class-menus.php:49
msgid "dashboard screen"
msgstr "仪表板屏幕"

#: inc/classes/class-invoice.php:168
msgid "Default Country"
msgstr "默认的国家"

#: templates/language-template.php:146
msgid "Define"
msgstr "定义"

#: inc/classes/class-cdn.php:147
msgid "Delete attachment files thubmnails instantly after sending to cdn."
msgstr "删除附件文件thubmnails后立即发送给cdn。"

#: inc/classes/class-cdn.php:153
msgid "Delete Main File"
msgstr "删除主要文件"

#: inc/classes/class-cdn.php:154
msgid "Delete the main attachment file besides thumbnails."
msgstr "删除的主要文件附件一的略图。"

#: inc/classes/class-cdn.php:146
msgid "Delete Thumbnails"
msgstr "删除缩略"

#: inc/classes/class-visitor.php:225
msgid "Description of the activity."
msgstr "介绍的活动。"

#: inc/classes/class-option.php:74
msgid "Developer Support"
msgstr "开发支持"

#: templates/language-template.php:99
msgid ""
"Developing structural blueprints for digital products, outlining key "
"interface elements and user flows. Ensuring clarity and usability before "
"diving into high-fidelity designs."
msgstr "发展结构的蓝图，为数字产品，其中概述了关键界面元和用户流动。 确保清晰度和可用性之前，潜入高保真设计。"

#: templates/language-template.php:79 templates/language-template.php:160
msgid "Development"
msgstr "发展"

#: inc/classes/class-editor.php:40 inc/classes/class-hunts.php:463
#: inc/classes/class-instant-images.php:103 inc/classes/class-llmstxt.php:51
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:65
msgid "Disable Excerpt"
msgstr "禁止摘录"

#: inc/classes/class-hunts.php:464
msgid "Disable hunting record configurations."
msgstr "禁止狩猎记录的配置。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:86
msgid "Disable Post types"
msgstr "禁用后的类型"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:58
msgid "Disable Terms"
msgstr "禁止条款"

#: templates/language-template.php:49
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: templates/language-template.php:214
msgid "Discover topics that my clients"
msgstr "发现的主题，我的客户"

#: templates/language-template.php:54 templates/language-template.php:142
msgid "Download CV"
msgstr "下载的简历"

#: templates/language-template.php:217
msgid "Download My Profile"
msgstr "下载我的文件"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:79
msgid "Downloadable"
msgstr "下载的"

#: templates/language-template.php:31
msgid "Dribbble"
msgstr "大胆而"

#: templates/language-template.php:10
msgid "e.g. +1 373 3783"
msgstr "例如+1 373 3783"

#: templates/language-template.php:8
msgid "e.g. hello@yoursite.com"
msgstr ""

#: templates/language-template.php:6
msgid "e.g. John Doe"
msgstr "例如John Doe"

#: inc/classes/class-editor.php:35
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: templates/language-template.php:7
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: inc/classes/class-security.php:224 inc/classes/class-security.php:249
msgid "Email does not exist."
msgstr "电子邮件并不存在。"

#: inc/classes/class-referral.php:283
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必需的。"

#: inc/classes/class-security.php:216 inc/classes/class-security.php:241
msgid "Email required."
msgstr "电子邮件所需要的。"

#: inc/classes/class-security.php:276
msgid "Email Verification"
msgstr "电子邮件验证"

#: inc/classes/class-security.php:335
msgid "Email verified successfully."
msgstr "电子邮件证实成功。"

#: inc/classes/class-invoice.php:182
msgid "Emirate"
msgstr "酋长国"

#: templates/language-template.php:149
msgid "Emphaty"
msgstr "Emphaty"

#: inc/classes/class-payment-tap.php:85
msgid "Empty response"
msgstr "空响应"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:72
msgid "Enable Cache"
msgstr "启用缓存"

#: inc/classes/class-hunts.php:485
msgid "Enable to overwrite data on each time api or pdf import triggired."
msgstr "使复盖数据在每次api或pdf进triggired."

#: templates/language-template.php:102
msgid ""
"Enhancing performance, accessibility, and usability through continuous "
"testing and iteration. Fine-tuning design and code to ensure the best "
"possible user experience."
msgstr "增强性能、可获得性和可用性，通过持续的测试和迭代。 微调，设计和编码，以确保最佳可能的用户经验。"

#: templates/language-template.php:36
msgid "Enjoyed This Article?"
msgstr "喜欢这篇文章?"

#: inc/classes/class-hunts.php:492
msgid "Enter your application password."
msgstr "请输入您的应用程序的密码。"

#: inc/classes/class-hunts.php:499
msgid "Enter your membership profile dashboard url."
msgstr "请输入您的会员资料的仪表板网址。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:258
msgid "Error fetching image details"
msgstr "错误读取图像细节"

#: inc/classes/class-instant-images.php:170
msgid "Error fetching images"
msgstr "错误读取图像"

#: inc/classes/class-visitor.php:307
msgid "Event ID for deletion."
msgstr "Event ID为删除。"

#: inc/classes/class-visitor.php:294
msgid "Event ID for fetching details."
msgstr "Event ID取的详细信息。"

#: inc/classes/class-visitor.php:320
msgid "Event ID for updating; use 0 to create a new event."
msgstr "Event ID更新；利用0创建一个新的事件。"

#: templates/language-template.php:198
msgid ""
"Every sense of happiness and satisfaction that is born from customers "
"becomes a value that is not comparable to anything. Trust is priceless"
msgstr "每一个有意义的幸福和满足感也就是从出生的客户成为一个价值，是不可比的任何东西。 信任是无价的"

#: templates/language-template.php:69
msgid "Experienced"
msgstr "经验丰富"

#: templates/language-template.php:84
msgid "Experiences"
msgstr "经验"

#: inc/classes/class-security.php:114
msgid "Failed to create account!"
msgstr "无法创建的帐户！"

#: inc/classes/class-invoice.php:420
msgid "Failed to create invoice."
msgstr "未能创造发票。"

#: inc/classes/class-payment.php:305
msgid "Failed to delete payment card"
msgstr "未能删除的付款卡"

#: inc/classes/class-task.php:292
msgid "Failed to delete task"
msgstr "未能删除的任务"

#: inc/classes/class-instant-images.php:220
msgid "Failed to download image"
msgstr "没有下载图像"

#: inc/classes/class-instant-images.php:307
msgid "Failed to download image."
msgstr "无法下载的图像。"

#: inc/classes/class-payout.php:256
msgid "Failed to execute the payment."
msgstr "执行失败的付款。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:340
msgid "Failed to insert attachment."
msgstr "没插入附件。"

#: inc/classes/class-invoice.php:509
msgid "Failed to mark invoice as paid."
msgstr "未标记的发票作为付款。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:312
#: inc/classes/class-instant-images.php:322
msgid "Failed to move downloaded image."
msgstr "失败的移动下载的图像。"

#: inc/classes/class-invoice.php:582
msgid "Failed to share invoice."
msgstr "未能分享的发票。"

#: inc/classes/class-invoice.php:406
msgid "Failed to update invoice."
msgstr "未能更新的发票。"

#: inc/classes/class-payout.php:267
msgid "Failed to update the payout status."
msgstr "未能更新的支出状况。"

#: templates/language-template.php:201
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题解答"

#: templates/language-template.php:117
msgid "Fast work"
msgstr "快速的工作"

#: templates/language-template.php:169
msgid "Feel free to"
msgstr "感觉到自由"

#: inc/classes/class-instant-images.php:58
msgid "Filter by color"
msgstr "过滤器的颜色"

#: templates/language-template.php:39
msgid "for you"
msgstr "对于你"

#: templates/language-template.php:123
msgid "Full development"
msgstr "全面发展"

#: inc/classes/class-menus.php:37
msgid "General"
msgstr "一般"

#: inc/classes/class-menus.php:38
msgid "General settings for teddy-bear customization popup."
msgstr "一般设置的泰迪熊定制弹出式窗口。"

#: templates/language-template.php:66
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: templates/language-template.php:65
msgid "Global Clients"
msgstr "全球客户"

#: inc/classes/class-toolbar.php:24
msgid "Go to Partnership Dashboard"
msgstr "转到合作伙伴关系仪表板"

#: templates/language-template.php:46 templates/language-template.php:192
msgid "Google Review"
msgstr "谷歌的审查"

#: templates/language-template.php:216
msgid ""
"Got questions? You're not alone! Here, I've answered some of the most common "
"inquiries about my services, process, and expertise. Whether you're curious "
"about project timelines, requirements, or how I work, you'll find the "
"answers right here."
msgstr ""
"有问题吗？ 你不是独自一人！ 在这里，我已经回答了一些最常见的查询有关我的服务、进程、和专门知识。 无论你是好奇，有关项目的时间表，要求,"
"或如何我的工作，你会找到答案就在这里。"

#: inc/classes/class-utils.php:34
msgid "Gutenburg"
msgstr "Gutenburg"

#: templates/language-template.php:195
msgid "Happy customers"
msgstr "快乐的客户"

#: inc/classes/class-utils.php:41 inc/classes/class-utils.php:48
msgid "Heartbit"
msgstr "Heartbit"

#: templates/language-template.php:18 templates/language-template.php:47
#: templates/language-template.php:71 templates/language-template.php:141
msgid "Hire Me"
msgstr "雇我"

#: templates/language-template.php:16 templates/language-template.php:106
msgid "Home"
msgstr "家"

#: templates/language-template.php:209
msgid "How do I build lasting trust with my clients?"
msgstr "我怎么建立持久的信任与我的客户吗？"

#: templates/language-template.php:211
msgid "How do I drive business success post-launch?"
msgstr "我如何推动企业的成功启动后?"

#: templates/language-template.php:171
msgid "How do I know if you're the right fit for my project?"
msgstr "我怎么知道如果你是适合我的项目？"

#: templates/language-template.php:223
msgid "How do you ensure quality and efficiency?"
msgstr "你怎么确保质量和效率？"

#: templates/language-template.php:220
msgid "How do you handle project inquiries?"
msgstr "你怎么处理项目的调查?"

#: templates/language-template.php:127
msgid "How I process"
msgstr "我怎么处理"

#: templates/language-template.php:219
msgid "How I process your request?"
msgstr "我怎么处理您的请求？"

#: templates/language-template.php:50
msgid "how I work"
msgstr "我怎么工作"

#: templates/language-template.php:175
msgid "How long will my project take?"
msgstr "多久我的项目？"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/mahmudremal/"
msgstr ""

#: inc/classes/class-hunts.php:1527
msgid "Hunting"
msgstr "狩猎"

#: inc/classes/class-hunts.php:1499 inc/classes/class-hunts.php:1533
msgid "Hunting record application disabled by admin."
msgstr "狩猎记录应用程序无障碍通过管理。"

#: inc/classes/class-hunts.php:458
msgid "Hunts"
msgstr "狩猎"

#: templates/language-template.php:212
msgid ""
"I believe a great website is just the beginning. In partnership with two "
"leading marketing agencies, I ensure your digital product achieves deep "
"online visibility and growth. Together, we deploy targeted strategies that "
"boost engagement and drive measurable business success."
msgstr ""
"我相信一个伟大的网站只是开始。 在伙伴关系有两个主要营销机构，我确保你的数字产品实现了深深的网上可见度和增长。 "
"一起，我们的部署目标明确的战略，增强互动，并可衡量的业务成功。"

#: templates/language-template.php:206
msgid ""
"I combine a passion for exceptional design with robust development expertise "
"to deliver digital products that truly resonate. My comprehensive approach "
"means your vision is transformed into a high-performing, visually engaging "
"solution tailored to your business goals."
msgstr ""
"我把一个热情的特殊设计具有强大的发展专业知识，以提供数字产品，真正产生共鸣。 我的全面做法意味着你的的愿景转变为一个高效能、视觉吸引力解决针对业务目标。"

#: templates/language-template.php:140
msgid ""
"I craft experiences not just for my clients, but for the people who use them."
msgstr "我的手艺的经验不仅仅是我的客户，但人们使用它们。"

#: templates/language-template.php:133
msgid "I execute and send you a result"
msgstr "我执行和发送你一个结果"

#: templates/language-template.php:224
msgid ""
"I follow industry best practices in UX/UI design and full-stack development. "
"By using structured workflows, modern tools, and iterative feedback, I "
"ensure that every project meets high standards of usability, performance, "
"and aesthetics."
msgstr ""
"我按照行业最佳做法UX/UI的设计和全栈发展。 通过使用结构化工作流程现代化工具，和迭代的反馈，确保每个项目都符合高标准的实用性、性能和外观。"

#: templates/language-template.php:184
msgid ""
"I have a good range of work experience, and it's from school project to "
"venture backed business. My work also featured on NYTimes, and of course on "
"out community contests. I believe if i found a little opportunity to work on,"
" I try my best to make an attention."
msgstr ""
"我有一个很好的范围内的工作经验，它从学校项目资支持的业务。 我的工作也在纽约时报的，当然在社区比赛。 "
"我相信如果我发现一点点机会的工作，我尽我所能做一个关注。"

#: templates/language-template.php:4
msgid ""
"I help people and team worldwide. I can help you build your next digital "
"product so fell to contact me. Sooner you write is better for both of us."
msgstr "我帮助人们和团队。 我可以帮你建立你的下一个数字产品所下降时与我联系。 迟早你写的是更好地为我们两个。"

#: templates/language-template.php:203
msgid "I help?"
msgstr "我帮助吗？"

#: templates/language-template.php:155
msgid ""
"I love software engineering and enjoy creating systems that actually work "
"for people and that people love. You know how a song people love brings "
"satisfaction to an artist? Yeah, that's how I feel about my work. I "
"genuinely enjoy every step of the process, from brainstorming ideas to "
"putting everything together. I really don't expect any business "
"opportunities or to make a lot of money; I'm just looking for an opportunity "
"to do something that makes my days fulfilling—something that keeps me "
"focused on my work instead of worrying about other things."
msgstr ""
"我爱软件工程和享受创造的系统实际工作人员和人的爱。 你知道怎么一首歌的人们喜欢带来满意的艺术家？ 是啊，这就是我的感觉对我的工作。 "
"我真享受每一步骤的过程，从集思广益的想法，以把一切都放在一起。 "
"我真的不希望任何商业机会或作出很多的钱，我只是在寻找一个机会做一些事情，使我的天履行—这让我专注于我的工作，而不是担心其它的事情。"

#. Portfolio
#: templates/language-template.php:183
msgid "I make digital products for your needs, and proudly I'll show you"
msgstr "我让数字产品的需求，并自豪我会告诉你"

#: templates/language-template.php:226
msgid ""
"I offer post-launch support and revisions based on the project agreement. If "
"you need additional features or modifications beyond the initial scope, I'm "
"happy to discuss an extended service plan or hourly updates to keep your "
"project evolving."
msgstr "我提供启动后的支持和修订基于项目的协议。 如果你需要额外的功能，或改进超出了最初的范围，我很高兴，讨论扩展服务计划时更新，以保持项目发展。"

#: templates/language-template.php:172
msgid ""
"I specialize in both UX/UI design and full-stack development, building "
"websites with WordPress, Shopify, Webflow, React, Next.js, PHP, and Node.js. "
"If you need a seamless, high-performing digital product, I can bring your "
"vision to life. Let's discuss your project to see if we're a great match!"
msgstr ""
"我专门在这两个UX/UI设计和全堆的开发、网站建设与WordPress，Shopify,Webflow，反应，Next.js PHP,和Node.js. "
"如果你需要一个无缝的、高执行数字化产品了，我可以把你视野的生活。 让我们讨论一下你的项目，看看如果我们是一个伟大的比赛！"

#: templates/language-template.php:94
msgid "I then recognized as a senior designer on a well known press."
msgstr "然后，我认为高级设计师上一个众所周知的新闻。"

#: templates/language-template.php:67 templates/language-template.php:143
msgid "I want to introduce myself"
msgstr "我想介绍我自己"

#: templates/language-template.php:134
msgid ""
"I will begin the execution phase, creating the design or development based "
"on our discussions. Once the initial version is ready, I will send it over "
"to you for review and feedback."
msgstr "我将要开始的执行阶段，创造的设计或发展的基础上，我们的讨论。 一旦最初的版本是准备好了，我会把它送到你的审查和反馈。"

#: templates/language-template.php:11
msgid "I'm interested in"
msgstr "我感兴趣"

#. Contact Me
#: templates/language-template.php:168
msgid "I'm ready to help you"
msgstr "我已经准备好帮助你"

#: templates/language-template.php:70
msgid ""
"I've got a strong background in UX/UI design, system architecture, and web "
"development, and my mission is all about helping businesses create solutions "
"that are not just functional but also a joy to use. Whether I'm diving into "
"research, sketching out designs, or getting into the nitty-gritty of "
"implementation, I'm committed to delivering quality that truly makes a "
"difference. I believe when you love what you do, it shows in the work, and "
"that's exactly what I aim for in every project."
msgstr ""
"我已经有了一个强大的背景中UX/UI设计、系统体系结构和网络的发展，而我的任务是所有关于帮助企业创建的解决方案，不是仅有的功能，但也是一个欢乐的使用。 "
"我是否深入研究，勾画出设计或进入细节的执行情况，我致力于提供高质量，真正的差别。 我认为当你爱的你做什么，它显示了在工作，而这正是我的目标是在每一个项目。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:71
#: inc/classes/class-instant-images.php:84
msgid "Image ID from Unsplash"
msgstr "图像标识从Unsplash"

#: inc/classes/class-instant-images.php:362
msgid "Image uploaded successfully"
msgstr "图像上传成功"

#: inc/classes/class-instant-images.php:240
msgid "Image uploaded to Media Library successfully"
msgstr "图像上传给媒体的图书馆成功"

#: inc/classes/class-instant-images.php:287
msgid "Image URL is required."
msgstr "图片的URL是必需的。"

#: inc/classes/class-cdn.php:126
msgid "imagekit"
msgstr "imagekit"

#: inc/classes/class-instant-images.php:98
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: templates/language-template.php:61
msgid ""
"Imagine a walking shit, always stays at home, people says introvert, father "
"says oh, but perfect on mothers sight. Yeah I know it's not referring to my "
"quality. But I believe I have a thing after all! It's love, for what I do."
msgstr ""
"想象一下一个走狗屎，总是呆在家里，人们说，内向的人，父亲说哦，但是完美的母亲的视线。 是的，我知道这是不是指我的质量。 但我相信我有一个的事之后一切！ "
"这是爱，为什么我做的。"

#: inc/classes/class-option.php:44
msgid "Indepth Settings"
msgstr "深入的设置"

#: inc/classes/class-instant-images.php:99
msgid "Instant image media library configurations."
msgstr "瞬时图像的媒体图书馆的配置。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:369
msgid "Instant Images"
msgstr "瞬时图像"

#: templates/language-template.php:3
msgid "Interested?"
msgstr "有兴趣吗？"

#: inc/classes/class-radar.php:80
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: inc/classes/class-security.php:321
msgid "Invalid code format."
msgstr "无效的代码格式。"

#: inc/classes/class-security.php:220 inc/classes/class-security.php:245
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的电子邮件地址。"

#: inc/classes/class-task.php:325
msgid "Invalid post ID or post type."
msgstr "无效的后ID或职位的类型。"

#: inc/classes/class-security.php:174 inc/classes/class-security.php:179
msgid "Invalid token format."
msgstr "无效的令牌的格式。"

#: inc/classes/class-security.php:187
msgid "Invalid token signature."
msgstr "无效的令牌的签名。"

#: inc/classes/class-users.php:154
msgid "Invalid user ID."
msgstr "无效的用户标识。"

#: inc/classes/class-security.php:294 inc/classes/class-security.php:309
msgid "Invalid verification code."
msgstr "无效的验证码。"

#: inc/classes/class-invoice.php:578
#, php-format
msgid "Invoice #%s"
msgstr ""

#: inc/classes/class-payment.php:84
msgid "Invoice background"
msgstr "发票背景"

#: inc/classes/class-invoice.php:454
msgid "Invoice not found"
msgstr "发票找不到"

#: inc/classes/class-invoice.php:582
msgid "Invoice shared successfully."
msgstr "发票共享成功。"

#: templates/language-template.php:112
msgid ""
"It's not enough to get all of them at once, so it's a great place to start"
msgstr "这不足以让所有的人在一次，因此这是一个很好的开始"

#: templates/language-template.php:144
msgid "It's not only about"
msgstr "这不仅是关于"

#: inc/classes/class-invoice.php:475
msgid "Item not found"
msgstr "项目找不到"

#: inc/classes/class-task.php:469 inc/classes/class-task.php:470
#: inc/classes/class-task.php:493 inc/classes/class-task.php:504
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: templates/language-template.php:37
msgid ""
"Join our community of 3 million people and get updated every week We have a "
"lot more just for you! Lets join us now"
msgstr "加入我们的社区的3万人，并得到每周更新一次我们有更多的只是为了你！ 让我们加入我们的现在"

#: templates/language-template.php:87
msgid "Junior Designer"
msgstr "初级设计师"

#: templates/language-template.php:89
msgid "Junior developer"
msgstr "小型开发人员"

#: templates/language-template.php:40
msgid "Latest Articles"
msgstr "最新的文章"

#: templates/language-template.php:33
msgid "Latest Post"
msgstr "最新发表的文章"

#: templates/payment-status.php:42
msgid "Launch Tools"
msgstr "启动工具"

#: templates/language-template.php:19
msgid "Let's"
msgstr "我们"

#: templates/language-template.php:185
msgid "Let's start new project"
msgstr "让我们开始的新项目"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:47
msgid "LLMs.txt file configuration for this site."
msgstr "LLMs.txt 文件构成为这个网站。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:33
msgid "LLMSTxt"
msgstr "LLMSTxt"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:46
msgid "LlmsTxt"
msgstr "LlmsTxt"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:32 inc/classes/class-llmstxt.php:107
msgid "LLMSTxt Settings"
msgstr "LLMSTxt设置"

#: inc/classes/class-security.php:139
msgid "Login successful."
msgstr "登录成功的。"

#: templates/language-template.php:147
msgid "Low Fi"
msgstr "低网络"

#: templates/language-template.php:58
msgid "Making Ideas Shine"
msgstr "使得想法照耀"

#: inc/classes/class-manifest.php:43
#, php-format
msgid "Manage your partnership with %s"
msgstr "管理伙伴关系与%s"

#: inc/classes/class-editor.php:41
msgid "Mark to disable AI editor on post edit screen."
msgstr "标记为禁用AI编辑后编辑画面。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:87
msgid "Mark to disable custom post types on this site."
msgstr "标记为禁用定义的文章类型在这个网站。"

#: inc/classes/class-utils.php:35
msgid "Mark to disable gutenburg editor from wordpress."
msgstr "标记为禁用gutenburg编辑器。"

#: inc/classes/class-utils.php:42 inc/classes/class-utils.php:49
msgid "Mark to disable heartbit for wordpress on frontend."
msgstr "标记为禁用heartbit为押运保安服务有限公司上前端。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:104
msgid "Mark to disable Instant image media library suggestions."
msgstr "标记为禁止的即时影像媒体图书馆的建议。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:52
msgid "Mark to disable llmstxt on the site or make it private."
msgstr "标记为禁用llmstxt在网站上，或使其私人的。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:66
msgid "Mark to disable post excerpt on llmstxt."
msgstr "标记为禁用后摘录于llmstxt."

#: inc/classes/class-llmstxt.php:59
msgid "Mark to disable terms taxonomies on this site."
msgstr "标记为禁止条款的分类网站上。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:73
msgid "Mark to enable cache for 12 hours on llmstxt."
msgstr "标记，以使缓12小时在llmstxt."

#: inc/classes/class-invoice.php:176
msgid "Mark to enable client middle name on checkout field."
msgstr "标记，以使客户的中间名结账的领域。"

#: inc/classes/class-invoice.php:197
msgid ""
"Mark to enable order line items or overview on the checkout screen right "
"after the checkout field."
msgstr "马启用了行项目或者概述了在结帐屏幕右后结帐的领域。"

#: inc/classes/class-invoice.php:190
msgid "Mark to enable select City on checkout after address."
msgstr "标记，以使选择的城市结账后地址。"

#: inc/classes/class-invoice.php:183
msgid "Mark to enable select Emirate on checkout after address."
msgstr "标记，以使选择酋长国在结账之后的地址。"

#: inc/classes/class-llmstxt.php:80
msgid "Mark to make llmstxt is a file downloadable."
msgstr "标记，以使llmstxt是一个文件的可下载的。"

#: inc/classes/class-menus.php:43 inc/classes/class-payment.php:62
msgid "Mark to pause the application unconditionally."
msgstr "标记暂停应用的无条件的。"

#: inc/classes/class-apps.php:224
msgid "Mark to pause the apps registration and rest api activity."
msgstr "标记暂停应用程序的登记和其他api活动。"

#: inc/classes/class-cdn.php:114
msgid ""
"Mark to pause the cdn unconditionally. Would be a reason for site image "
"break."
msgstr "标记暂停cdn无条件的。 将是一个原因为网站的图象的突破。"

#: inc/classes/class-radar.php:74
msgid "Mark to pause the radar functionality and activity."
msgstr "马来暂停的雷达的功能和活动。"

#: inc/classes/class-task.php:132
msgid "Mark to pause the task registration and rest api activity."
msgstr "标记暂停任务的登记和其他api活动。"

#: templates/language-template.php:154
msgid "mastered in 3 popular app for every designer"
msgstr "掌握在3流行的程序，为每一个设计师"

#: templates/language-template.php:151
msgid "measurable"
msgstr "可衡量的"

#: templates/language-template.php:131
msgid "Meet and Brief"
msgstr "这不仅能简单"

#: templates/language-template.php:180
msgid "Message me on Linkedin"
msgstr "消息我在Linkedin"

#: inc/classes/class-invoice.php:175
msgid "Middle name"
msgstr "中间的名字"

#: templates/language-template.php:24
msgid "More articles"
msgstr "更多的文章"

#: templates/language-template.php:215
msgid "most ask"
msgstr "最问"

#: templates/language-template.php:73
msgid "My"
msgstr "我"

#: templates/language-template.php:38
msgid "My Blog"
msgstr "我的博客"

#: templates/language-template.php:82
msgid "My Journey & Track Record"
msgstr "我的旅程和跟踪记录"

#: templates/language-template.php:188
msgid "My latest"
msgstr "我最新的"

#: inc/classes/class-roles.php:184
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: templates/language-template.php:5
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/language-template.php:23
msgid "Next"
msgstr "下"

#: templates/language-template.php:26
msgid "No headings were found on this page."
msgstr "没有标题上发现了这个网页。"

#: inc/classes/class-invoice.php:64 inc/classes/class-stores.php:53
#: inc/classes/class-users.php:53
msgid "Number of users per page."
msgstr "用户数量的每页。"

#: templates/language-template.php:197
msgid "of happiness"
msgstr "幸福的"

#: templates/language-template.php:29
msgid "On"
msgstr "上"

#: templates/language-template.php:130
msgid ""
"Once you submit your order, I'll review your project requirements in detail. "
"You'll receive a confirmation and a quick follow-up to ensure I have all the "
"information needed to start the work."
msgstr "一旦你提交你了，我会查看你的项目要求详细说明。 你会收到一封确认和快速的后续行动，以确保我们所需的所有信息开始工作。"

#: templates/language-template.php:110
msgid "Only"
msgstr "只"

#: templates/language-template.php:80 templates/language-template.php:161
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: templates/language-template.php:115
msgid "Order Now"
msgstr "现在订购的"

#: templates/language-template.php:165
msgid "Our Process"
msgstr "我们的过程"

#: inc/classes/class-hunts.php:484
msgid "Overwrite"
msgstr "复盖"

#: inc/classes/class-instant-images.php:47
msgid "Page number"
msgstr "页数"

#: inc/classes/class-invoice.php:48 inc/classes/class-stores.php:37
#: inc/classes/class-users.php:37
msgid "Page number."
msgstr "页码。"

#: inc/classes/class-roles.php:102
msgid "Partnership Client"
msgstr "伙伴关系客户"

#: inc/classes/class-toolbar.php:19
msgid "Partnership Dashboard"
msgstr "伙伴关系仪表板"

#: inc/classes/class-menus.php:29
msgid "Partnership dashboard application in depth configuration screen."
msgstr "伙伴关系仪表板应用中深度。"

#: inc/classes/class-menus.php:27
msgid "Partnership dashboard Settings"
msgstr "伙伴关系设置的仪表板"

#: inc/classes/class-roles.php:64
msgid "Partnership Freelancer"
msgstr "伙伴关系的自由职业者"

#: inc/classes/class-roles.php:76
msgid "Partnership Influencer"
msgstr "伙伴关系的影响"

#: inc/classes/class-roles.php:88
msgid "Partnership Partner"
msgstr "伙伴关系的合作伙伴"

#: inc/classes/class-roles.php:58
msgid "Partnership Project Manager"
msgstr "伙伴关系项目经理"

#: inc/classes/class-hunts.php:491
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/classes/class-security.php:231
msgid "Password reset mail sent successfully."
msgstr "密码重置邮件发送成功。"

#: inc/classes/class-apps.php:223 inc/classes/class-cdn.php:113
#: inc/classes/class-menus.php:42 inc/classes/class-payment.php:61
#: inc/classes/class-radar.php:73 inc/classes/class-task.php:131
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: inc/classes/class-payment.php:56
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: templates/payment-status.php:49
msgid "Payment Cancelled"
msgstr "付款取消"

#: inc/classes/class-payment.php:310
msgid "Payment card deleted successfully"
msgstr "付款卡删除成功"

#: inc/classes/class-payment.php:315
msgid "Payment card not found or could not be deleted"
msgstr "付款卡找不到或不可能不被删除"

#: inc/classes/class-payment.php:57
msgid ""
"Payment configurations, gateway setups and all necessery things will be done "
"form here."
msgstr "支付配置、网关设置和所有necessery事工作将形成在这里。"

#: templates/payment-status.php:58
msgid "Payment Failed"
msgstr "支付失败"

#: templates/payment-status.php:40
msgid "Payment Successful"
msgstr "支付成功的"

#: inc/classes/class-payout.php:273
msgid "Payout status updated successfully."
msgstr "支付状态更新的成功。"

#: inc/classes/class-payment-tap.php:213
#, php-format
msgid "Payout to account %s"
msgstr "支出账户%s"

#: templates/language-template.php:43
msgid "People Say about me"
msgstr "有人说关于我的"

#: templates/language-template.php:125
msgid "Performance & SEO optimization"
msgstr "业绩和搜索引擎优化"

#: templates/language-template.php:9
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: inc/classes/class-menus.php:30
msgid ""
"Place to setup your partnership program deshboard with application "
"configurations and stuffs. Don't touch anything if you're not sure enough on "
"this. Carefully change, update or delete anything because it may required "
"some data to matched same stage and it does't save any revissions."
msgstr ""
"地方设置你的伙伴关系的程序deshboard与应用程序配置和东西的。 不要碰任何东西如果你不知道该足够这一点。 "
"仔细改变，更新或删除任何东西，因为它可能需要一些数据匹配的相同阶段，它并不保存任何revissions."

#: inc/classes/class-hunts.php:1535
msgid "Please enable if from settings page to get it back."
msgstr "请启用，如果从设置页上把它找回来。"

#: templates/language-template.php:22
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#. Pricing
#: templates/language-template.php:105
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: inc/classes/class-menus.php:57
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私权政策"

#: templates/language-template.php:68
msgid "Professional"
msgstr "专业的"

#: templates/language-template.php:51
msgid "Project Category"
msgstr "项目类别"

#: templates/language-template.php:63
msgid "Project Finished"
msgstr "项目完成之后"

#: templates/language-template.php:190
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: templates/language-template.php:148
msgid "Prototype"
msgstr "原型"

#: inc/classes/class-payment.php:85
msgid ""
"Provide here an image url that will work as an background image of "
"anonymouse payment background."
msgstr "提供这里的一个镜像网址，这将作为背景图像的隐匿支付的背景。"

#: inc/classes/class-payment.php:76
msgid "Provide tap public key."
msgstr "提供击公共密钥。"

#: inc/classes/class-payment.php:69
msgid "Provide tap secret key."
msgstr "提供击秘密的关键。"

#: inc/classes/class-cdn.php:132
msgid "Public Key"
msgstr "公共密钥"

#: inc/classes/class-payment.php:75
msgid "Public key"
msgstr "公共密钥"

#: inc/classes/class-invoice.php:169
msgid "Put a default country code for phone number."
msgstr "把默认国家代码的电话号码。"

#: inc/classes/class-radar.php:68
msgid "Radar"
msgstr "雷达"

#: templates/language-template.php:107
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: inc/classes/class-notifications.php:80
msgid "Refund Issued"
msgstr "退款发出的"

#: templates/language-template.php:45 templates/language-template.php:193
msgid "Repeat Order"
msgstr "重复了"

#: inc/classes/class-payment-tap.php:82
msgid "Request failed"
msgstr "请求失败"

#: inc/classes/class-instant-images.php:53
msgid "Results per page"
msgstr "结果每页"

#: templates/language-template.php:135
msgid "Revision Until Finish The Work"
msgstr "修订，直到完成工作"

#: inc/classes/class-roles.php:185
msgid "Role assign interface will be appear here."
msgstr "角色分配的接口将是飞在这里。"

#: inc/classes/class-roles.php:179
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: inc/classes/class-roles.php:180
msgid ""
"Roles configurations, fields customization. Things enables and disables."
msgstr "角色配置领域的定制。 事情启用和禁用."

#: templates/language-template.php:44 templates/language-template.php:194
msgid "Satisfation Rate"
msgstr "满意率"

#: templates/language-template.php:32
msgid "Scroll Down"
msgstr "下滚动"

#: inc/classes/class-invoice.php:53 inc/classes/class-stores.php:42
#: inc/classes/class-users.php:42
msgid "Search keyword."
msgstr "搜索关键词。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:41
msgid "Search term"
msgstr "搜索词"

#: templates/language-template.php:204
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: inc/classes/class-payment.php:68
msgid "Secret key"
msgstr "秘密的关键"

#: templates/language-template.php:186
msgid "See my work"
msgstr "看到我的工作"

#: templates/language-template.php:81
msgid "See Past Work"
msgstr "看看过去的工作"

#: inc/classes/class-cdn.php:121
msgid ""
"Select a cdn provider for image syncing from wordpress media library to cdn "
"host."
msgstr "选择一个cdn提供的图像的同步从wordpress媒体图书馆，cdn的主机。"

#: inc/classes/class-menus.php:50
msgid ""
"Select a dashboard screen from where we'll apply the dashboard interface"
msgstr "选择屏幕仪表板，从那里我们会适用的仪表盘口"

#: inc/classes/class-menus.php:58
msgid "Select a privacy policy page."
msgstr "选择一个人隐私的政策页。"

#: inc/classes/class-menus.php:66
msgid "Select a term and condition page"
msgstr "选择一个期限和条件的页面"

#: templates/language-template.php:14
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: inc/classes/class-cdn.php:416
#, php-format
msgid "Send to %s"
msgstr "发送到%s"

#: inc/classes/class-cdn.php:416 inc/classes/class-cdn.php:448
msgid "Send to CDN"
msgstr "发送到CDN"

#: inc/classes/class-visitor.php:280
msgid "Serialized dataset for the visitor; can be null."
msgstr "化数据集，用于访问者；可以空。"

#: inc/classes/class-option.php:45 inc/classes/class-option.php:71
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/language-template.php:30
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/language-template.php:52
msgid "Short Description"
msgstr "简短的说明"

#: templates/language-template.php:218
msgid "Show Case"
msgstr "显示的情况下"

#: templates/language-template.php:48
msgid "Show case"
msgstr "显示的情况下"

#: templates/language-template.php:191
msgid "Showcase"
msgstr "展示"

#: templates/language-template.php:108
msgid "Single"
msgstr "单"

#. Name of the plugin
msgid "Site Core"
msgstr "网站的核心"

#: templates/language-template.php:150
msgid "Skill in range"
msgstr "技术人员范围"

#: templates/language-template.php:74
msgid "Skillset"
msgstr "技能"

#: templates/language-template.php:95
msgid "Slowly I learned programing in PHP & JavaScript as a Junior"
msgstr "慢慢地，我了解到计划在PHP和JavaScript作为一个初级"

#: templates/payment-status.php:59
msgid ""
"Sorry, your payment failed. Please try again or contact our support team for "
"assistance."
msgstr "对不起，你的支付失败。 请再试一次，或者联系我们的支持团队提供援助。"

#: templates/language-template.php:119
msgid "Source file deliverable"
msgstr "来源文件的交付"

#: templates/language-template.php:88
msgid "Sr. Graphics Designer"
msgstr "Sr.图形设计师"

#: inc/classes/class-payment-sslcommerz.php:38
msgid "SslCommerz"
msgstr "SslCommerz"

#: templates/language-template.php:111
msgid "Start from"
msgstr "从开始"

#: templates/language-template.php:85
msgid "Started Schooling"
msgstr "开始学业"

#: inc/classes/class-payment-stripe.php:31
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

#: templates/language-template.php:34
msgid "Subscribe Now"
msgstr "现在就订阅"

#: inc/classes/class-notifications.php:68
msgid "Subscription Cancelled"
msgstr "取消订阅"

#: inc/classes/class-notifications.php:32
msgid "Subscription Created"
msgstr "订阅创建"

#: inc/classes/class-notifications.php:44
msgid "Subscription Paused"
msgstr "暂停订阅"

#: inc/classes/class-notifications.php:56
msgid "Subscription Resumed"
msgstr "订阅恢复"

#: templates/language-template.php:113
msgid ""
"Suitable for those of you who do not have a team. Get all my service in "
"single payment"
msgstr "适用于那些你没有的球队。 让我所有的服务单付款"

#: templates/language-template.php:122
msgid "System architecture"
msgstr "系统结构"

#: templates/language-template.php:78 templates/language-template.php:159
#: templates/language-template.php:162 templates/language-template.php:163
#: templates/language-template.php:164
msgid "System Design"
msgstr "系统的设计"

#: inc/classes/class-payment-tabby.php:25
msgid "Tabby"
msgstr "斑"

#: templates/language-template.php:25
msgid "Table of Contents"
msgstr "表格的内容"

#: templates/language-template.php:59
msgid "Talented Developer"
msgstr "有才华的开发"

#: templates/language-template.php:42
msgid "talking"
msgstr "会说话的"

#: inc/classes/class-payment-tap.php:36
msgid "Tap"
msgstr "水龙头"

#: inc/classes/class-visitor.php:335
msgid "Target of the event; can be null."
msgstr "目标的事件；可以为空。"

#: inc/classes/class-task.php:126
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: inc/classes/class-task.php:292
msgid "Task deleted successfully!"
msgstr "任务已删除的成功！"

#: templates/language-template.php:12
msgid "Tell me more about your goals"
msgstr "告诉我更多关于你的目标"

#: inc/classes/class-menus.php:65
msgid "Terms & Condition"
msgstr "条款和条件"

#: inc/classes/class-task.php:77 inc/classes/class-task.php:93
msgid "The ID of the requested item."
msgstr "ID所请求的项目。"

#: inc/classes/class-translations.php:48 inc/classes/class-translations.php:65
msgid "The language code for the translation."
msgstr "的语言代码翻译。"

#: templates/language-template.php:145
msgid "the looks"
msgstr "这看起来"

#: inc/classes/class-task.php:72 inc/classes/class-task.php:88
msgid "The post type of the requested item."
msgstr "后种类型的请求的项目。"

#. Description of the plugin
msgid ""
"This plugin is specially designed for this wordpress website with necessery "
"files, themes, assets to store, enqueue, register or deregister."
msgstr "这个插件是专门为这个wordpress网站与necessery文件、主题、资产储存、排队、注册或注销."

#: templates/language-template.php:176
msgid ""
"Timelines depend on the project's complexity. A simple design or development "
"task can take a few days, while a full website or app may take weeks. I'll "
"provide an estimated timeframe after reviewing your requirements."
msgstr ""
"时间表取决于项目的复杂性。 一个简单的设计或发展任务可能需要几天，而一个完整的网站或应用程序可能需要数周的时间。 我会提供的估计时间之后审查您的要求。"

#: inc/classes/class-security.php:193
msgid "Token has expired."
msgstr "令已经过期。"

#: templates/language-template.php:83
msgid "tons of"
msgstr "吨"

#: inc/classes/class-security.php:286
msgid "Too many verification attempts. Please try again later."
msgstr "太多的核查的企图。 请稍后再试一次。"

#: templates/language-template.php:27
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#. Homepage
#: templates/language-template.php:57
msgid "Top rated at"
msgstr "在最高评价"

#: inc/classes/class-visitor.php:270
msgid "Tracker code for the visitor."
msgstr "跟踪代码的访问者。"

#: templates/language-template.php:210
msgid ""
"Transparency, clear communication, and a proven track record define my "
"client relationships. I keep you updated every step of the way and back my "
"promises with tangible results, earning the confidence of businesses I work "
"with time and again."
msgstr ""
"透明度、清晰的通信和经证明的跟踪记录定义我的客户关系。 我让你更新的每个步骤的方式和背我的承诺与实际成果，赢得了信任的企业我的工作与一次又一次。"

#: templates/payment-status.php:51 templates/payment-status.php:60
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: templates/language-template.php:101
msgid ""
"Turning designs into functional products with clean, optimized, and "
"maintainable code. Implementing front-end and back-end technologies to bring "
"interactive experiences to life."
msgstr "转向设计为功能性的产品清理，优化，和维护的代码。 执行前端和后端技术带来的互动体验生活。"

#: inc/classes/class-visitor.php:330
msgid "Type of the event (stay, click, scroll)."
msgstr "类型的事件(住，点击，滚动)."

#: templates/language-template.php:97
msgid ""
"Understanding user needs through research and analysis to create data-driven "
"design solutions. Conducting surveys, interviews, and usability testing to "
"gather insights that enhance user experience."
msgstr "了解用户的需求，通过研究和分析，以创建数据驱动的设计的解决方案。 进行调查，访谈，和可用性测试，以收集见解，增强用户的经验。"

#: inc/classes/class-instant-images.php:272
msgid "Unsplash is disabled"
msgstr "Unsplash是残疾"

#: inc/classes/class-security.php:96
msgid "User already exists."
msgstr "用户已经存在。"

#: inc/classes/class-visitor.php:275
msgid "User ID associated with the visitor; can be null."
msgstr "User ID相关的访问者；可以空。"

#: inc/classes/class-users.php:150
msgid "User ID is required."
msgstr "用户身份证件。"

#: inc/classes/class-translations.php:70
msgid "User id to set that language as default language."
msgstr "用户标识设置的语言作为默认的语言。"

#: inc/classes/class-security.php:266
msgid "User is already verified."
msgstr "用户已经核实。"

#: inc/classes/class-security.php:233 inc/classes/class-security.php:260
#: inc/classes/class-security.php:326
msgid "User not found."
msgstr "用户没有找到。"

#: inc/classes/class-invoice.php:58 inc/classes/class-stores.php:47
#: inc/classes/class-users.php:47
msgid "User status (e.g., pending, approved)."
msgstr "用户状态(例如，等待，批准)。"

#: inc/classes/class-utils.php:29
msgid "Utils"
msgstr "工具"

#: templates/language-template.php:121
msgid "UX & UI design"
msgstr "UX&用户界面设计"

#: templates/language-template.php:76 templates/language-template.php:157
msgid "UX Design"
msgstr "UX设计"

#. About Me
#: templates/language-template.php:139
msgid "UX Designer & Developer"
msgstr "UX设计和开发"

#: templates/language-template.php:75 templates/language-template.php:156
msgid "UX Research"
msgstr "UX研究"

#. Author of the plugin
msgid "UxnDev"
msgstr "UxnDev"

#: inc/classes/class-security.php:298
msgid "Verification code has expired."
msgstr "验证码已经过期。"

#: inc/classes/class-security.php:258
msgid "Verification email sent successfully."
msgstr "核查电子邮件发送成功。"

#: inc/classes/class-visitor.php:220
msgid "Visitor ID associated with the activity."
msgstr "访客ID相关的活动。"

#: inc/classes/class-visitor.php:252
msgid "Visitor ID for deletion."
msgstr "访客ID为删除。"

#: inc/classes/class-visitor.php:239
msgid "Visitor ID for fetching details."
msgstr "访客ID取的详细信息。"

#: inc/classes/class-visitor.php:265
msgid "Visitor ID for updating; use 0 to create a new visitor."
msgstr "访客ID更新；利用0创建一个新的访问者。"

#: templates/language-template.php:17
msgid "Want to work toegether and create an amazing products with me?"
msgstr "想工作toegether，并创建一个惊人的产品与我吗？"

#: templates/language-template.php:35
msgid "Watch My Profile"
msgstr "看我的档案"

#: templates/language-template.php:132
msgid ""
"We'll schedule a meeting where we'll discuss your project goals, "
"expectations, and any additional details that will help shape the final "
"product. This is where we align our vision for the project."
msgstr "我们会安排一次会议，我们将讨论项目的目标、期望、以及任何额外详细信息，这将有助于形状的最终产品。 这是我们调整我们的愿景的项目。"

#: templates/payment-status.php:68
msgid ""
"We're sorry, but we're unable to confirm your payment. Please contact our "
"support team for assistance."
msgstr "我们很抱歉，但是我们无法确认您的付款。 请联系我们的支持团队提供援助。"

#: templates/language-template.php:153
msgid "What App I Use"
msgstr "什么我使用的应用程序"

#: templates/language-template.php:202
msgid "what can"
msgstr "有什么可以"

#: templates/language-template.php:173
msgid "What do you need from me to get started?"
msgstr "你需要什么从我开始？"

#: templates/language-template.php:72
msgid "What I Do"
msgstr "我做什么"

#: templates/language-template.php:225
msgid "What if I need changes after the project is completed?"
msgstr "如果我需要更改项目完成后?"

#: templates/language-template.php:207
msgid "What sets my services apart from others?"
msgstr "什么我的服务除了别人?"

#: templates/language-template.php:114
msgid "What will you get"
msgstr "你会得到"

#: templates/language-template.php:222
msgid "What's your typical workflow once we start?"
msgstr "是什么你典型的工作流程一旦我们开始?"

#: templates/language-template.php:221
msgid ""
"When you reach out with a project request, I take the time to understand "
"your needs, goals, and vision. I'll review your requirements and schedule a "
"consultation if needed. From there, I provide a tailored approach and "
"suggest the best solutions for your project."
msgstr ""
"当你到达了一个项目的请求，我需要时间来了解你的需要、目标和愿景。 我会查看你的要求和时间表协商，如果需要的。 "
"从那里，我提供一个定制的方法，并提出最佳的解决方案的项目。"

#: templates/language-template.php:60
msgid "Who Helps you"
msgstr "谁可以帮助你"

#: templates/language-template.php:205
msgid "Why choose me for your project?"
msgstr "为什么选择我为您的项目？"

#: templates/language-template.php:77 templates/language-template.php:158
msgid "Wireframe"
msgstr "框架"

#: templates/language-template.php:208
msgid ""
"With extensive experience in UX/UI design and full-stack development across "
"platforms like WordPress, Shopify, Webflow, React, and more, I bring "
"innovation and precision to every project. My commitment to staying ahead of "
"industry trends ensures your project isn't just current—it's future-proof."
msgstr ""
"与丰富的经验，在UX/UI的设计和全栈发展的平台，如WordPress，Shopify,Webflow、反应，并且更多，我带来创新和精确到每一个项目。 "
"我承诺要保持领先的行业的趋势可以确保项目不仅仅是目前的—是未来-的证据。"

#: inc/classes/class-editor.php:36
msgid ""
"Wordpress editor to control your wordpress closely to improve performace and "
"necessity first."
msgstr "Wordpress编辑来控制你的字密切合作，以提高性能和必要性的第一个。"

#: inc/classes/class-utils.php:30
msgid ""
"Wordpress utils to control your wordpress closely to improve performace and "
"necessity first."
msgstr "Wordpress工具，以控制你的字密切合作，以提高性能和必要性的第一个。"

#: inc/classes/class-cdn.php:124
msgid "WP Media library"
msgstr "WP媒体图书馆"

#: templates/language-template.php:64
msgid "Years Experience"
msgstr "多年的经验"

#: templates/language-template.php:178
msgid ""
"Yes! If you have a tight deadline, let me know. I offer expedited services "
"for urgent projects, depending on availability."
msgstr "是的！ 如果你有一个严格的最后期限，让我知道。 我提供快速服务的紧急项目，根据可用性。"

#: templates/language-template.php:129
msgid "Your create an order"
msgstr "你创造了"

#: inc/classes/class-security.php:277
msgid "Your email verification code is: %d"
msgstr "你的电子邮件验证码是:%d"

#: templates/language-template.php:128
msgid "your order"
msgstr "您的订单"

#: templates/payment-status.php:41
msgid ""
"Your payment has been successfully processed. Thank you for your purchase."
msgstr "您的款项已经成功处理。 谢谢您的购买。"

#: inc/classes/class-notifications.php:69
#, php-format
msgid "Your subscription via %s was cancelled."
msgstr "你的订%s取消。"

#: inc/classes/class-notifications.php:45
#, php-format
msgid "Your subscription via %s was paused."
msgstr "你的订%s暂停。"

#: inc/classes/class-notifications.php:57
#, php-format
msgid "Your subscription via %s was resumed."
msgstr "你的订%s得以恢复。"

#: templates/payment-status.php:50
msgid ""
"Your transaction has been cancelled. You can try again or contact our "
"support team for assistance."
msgstr "你的事务已经取消。 你可以再试一次，或者联系我们的支持团队提供援助。"
